每當我想搵你

點做

死mk

唔做

幾時話啫 而家都冇話

痴線！

笑死bear

多謝啊

掛住人做咩唔揾人ar

唔搵得了

點解呀

分咗